基奧特，dzeko，morata

覺唔覺得佢地又慢又柔，英超唔岩佢地，所以dzeko走得岩